一年了，係邊個令你呢一年生活咁唔方便？

係中國人，
自私基因帶毒四圍傳播
封鎖消息令疫症不可收拾
吹噓防控令民眾錯估形勢

係港共政府，
防疫政策不理民眾地離地
封關一拖再拖
相反台灣而家出街唔洗戴口罩
經濟正增長

生生世世都不要忘記我們的仇人是誰
是誰害到我地咁撚慘
係香港拍拖都拍到long D 咁
大學生活對住個mon

我屌你老母啊中國人

林鄭月娥

似乎外國左膠共諜唔撚認同
最衰都係侵侵

我只會同所有人講
呢隻病叫武漢肺炎

佢又咪一隻棋

認清敵人啦

搭地鐵有位坐 好撚正